msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"Project-Id-Version: Zorin OS\n"
"Language: zh-TW\n"

#: 
msgid "Install Linux Application"
msgstr "安裝Linux應用程式"

#: 
msgid "Install Linux Applications"
msgstr "安裝Linux應用程式"

#: 
msgid "Install Windows Application"
msgstr "安裝Linux應用程式"

#: 
msgid "Install Windows Applications"
msgstr "安裝Windows應用程式"

#: 

msgid "Are you sure you want to run %s?"
msgstr "您確定要執行%s嗎？"

#: 

msgid "%s is available on Steam"
msgstr "您可以在Steam中下載%s"

#: 

msgid "%s is already installed"
msgstr "您的電腦已經安裝過%s了"

#: 

msgid "%s can be installed from Software"
msgstr "您可以在軟件管理器中下載%s"

#: 

msgid "%s is an alternative to %s."
msgstr "在Linux系統中，%s有著與%s相近的功能。"

#: 

msgid "%s is an unknown package."
msgstr "%s是一個未知的軟體包。"

#: 

msgid "%s is an unknown Windows app."
msgstr "%s是一個未知的Windows應用程式。"

#: 
msgid "Your computer and personal data may be vulnerable to a breach when running apps from unknown sources."
msgstr "執行未知來源的應用程式時，您電腦和個人的資料可能會被泄漏。"

#: 
msgid "Some Windows apps may not be compatible with Windows App Support."
msgstr "有些Windows應用程式可能不相容於Windows應用執行器。"

#: 

msgid "%s has been installed"
msgstr "%s的已安裝完成"

#: 

msgid "Run anyway"
msgstr "仍要執行"

#: 

msgid "Launch %s"
msgstr "啟動%s"

#: 

msgid "Install %s"
msgstr "安裝%s"

#: 
msgid "Install Windows App Support"
msgstr "安裝Windows應用執行器"

#: 

msgid "Install Windows App Support to run %s?"
msgstr "是否安裝Windows應用執行器以執行%s？"

#: 
msgid "Installed"
msgstr "已安裝"

msgid "Archive Manager"
msgstr "封存檔管理員"

msgid "Document Viewer"
msgstr "文件檢視器"

msgid "You can download Google Chrome (.deb package) for Zorin OS from the web"
msgstr "您可以從網路上下載Google Chrome (.deb包) 給 Zorin OS"

msgid "You can download Dropbox (Ubuntu package) for Zorin OS from the web"
msgstr "您可以從網路上下載Dropbox (Ubuntu包) 給 Zorin OS"

msgid "You can download Itch (Linux package) for Zorin OS from the web"
msgstr "您可以從網路上下載Itch (Linux包) 給 Zorin OS"

msgid "You can download TeamViewer (.deb package) for Zorin OS from the web"
msgstr "您可以從網路上下載TeamViewer (.deb包) 給 Zorin OS"

msgid "You can download Genymotion (Ubuntu package) for Zorin OS from the web"
msgstr "您可以從網路上下載Genymotion (Package包) 給 Zorin OS"

msgid "You can use WhatsApp on the web"
msgstr "您可以在網路上使用WhatsApp"

msgid "League of Legends is available on Lutris"
msgstr "英雄聯盟可以從Lutris上找到"

msgid "Overwatch is available on Lutris"
msgstr "鬥陣特攻可以從Lutris上找到"

msgid "Warframe is available on Lutris"
msgstr "戰甲神兵可以從Lutris上找到"

msgid "World of Warcraft is available on Lutris"
msgstr "魔獸世界可以從Lutris上找到"

msgid "Zorin OS is already resistant to Windows viruses and malware"
msgstr "Zorin OS已經有抵禦Windows的病毒和惡意軟體"

msgid "Flash Player is no longer supported"
msgstr "未來將不再支援Flash Player"

msgid "Install GNOME Boxes to run Microsoft Windows inside a Virtual Machine in Zorin OS"
msgstr "安裝GNOME Boxes並執行虛擬機來啟動Microsoft Windows"

msgid ".rar file support"
msgstr "支持.rar檔案"

msgid ".7z file support"
msgstr "支持.7z檔案"

msgid "Is this a video game?"
msgstr "这是游戏吗？"
